\beginsong
\songname{Hvězda na vrbě}
\songautor{Rebelové}

\verse
[Emi]Kdo [G]se [Ami]večer [Emi]hájem [Ami]vrací, [F]ten ať [Emi]klopí [G7]zra[C]ky.
[Emi]Ať [ G]je [Ami]nikdy [Emi]neo[ Ami]brací [Dmi]k vr[G7]bě [Emi]křivola[E]ký. [A C] {}
[Emi]Jin - [G]ak [Ami]jeho [Emi]oči { }[Ami]zjistí, [F]i když [Emi]se to [G7]nez[C]dá,
[Emi]{}že [ G]na [Ami]vrbě [Emi]kromě [Ami]listí, [Dmi]visí [F]malá hvěz[Ami]da.
\endverse

\refrain
Vidě[C]li jsme jednou v [F]lukách
plakat [C]na tý vrbě [F]kluka,
který [Dmi]pevně věřil [B7]tomu,
že ji [D7]sundá z toho [G7]stromu.
\endrefrain

\verse
Kdo o hvězdy jeví zájem,
zem když večer chladne,
ať jde klidně přesto hájem,
hvězda někdy spadne.
Ať se pro ni rosou brodí a pak vrbu najde si,
a pro ty co kolem chodí na tu větev zavěsí.
\endverse

\endsong